點樣清潔airpods及其叉電盒

每日都用濕紙巾抹，
但抹極都好污糟，尤其個盒

買過個新嘅

youtube/google

用bluetape 痴走塵/污垢

d污糟野zip曬係d罅度